唔讀書有咩出路？

而家讀嘅嘢完全唔係自己興趣，好似叫隻大笨象去爬樹咁，好辛苦
但係唔讀將來又唔知點算

倫敦金
美容
保險
填料

唔想做呢d

服務業

保安師

中學學歷
ACO
地盤
專業炸雞人員
窗戶服務人士

二次投胎

你本身有咩潛能/天賦咪會有咩出路
否則都係講運氣

Salss

認真
海關消防警察個d
操下體能去考啦
入住入職2萬幾又唔洗驚比人炒

IFC

入I大

每日都好想死，有時會諗自己死咗，除左屋企人之外，其他人會唔會好傷心，定no one fucking care

大把, 唔好比呢個社會呃

有父幹、母幹可以做二世祖，冇嘅可以咬老綜

認真

諗清自己有咩長處/興趣先
之後向果個方向邊做邊進修增值

最緊要搵到一樣野係自己想做既，搵唔到就唔洗開幺

三行
飲食
傳統手工藝 搏做化石級人材

屌你老母收皮啦 呢個世界樣樣都要學歷 又唔想讀書但唔想做呢d工 邊有得兩全其美 就算考救護警犬都要讀啦 你估就咁行入去人地就會收你咩

條條大路通陰間，所以所有行銷路都係出路。

例如呢